波蘭神鋒怎得分

果件Axxxxxx milik影都無撚埋

屌你老母笑我手足

咁笑你囉

隊都冇

如果摩洛哥有你
一早6分出左線

true